真正令雜種稱帝的其實是美國人

trump自己都話想稱帝tim